證券行

而家邊間證券行好用？仲有無d入夠唔知幾多錢就有免費串流報價睇？

Cow cow

sofi

華盛通仲有無人用

一般

依家都無免費串流報價啦
有d就開戶入夠錢都只是送1個月

致富新開功能好似有Trade就有
但唔記得係唔係即時

支牛唔需要開戶 可以直接睇
鳩填個名有埋盤前

IB串流要交錢 但每月好似有1 USD snapshot Quotes

支牛果d可以直接睇串流？應該無呀嘛？

應該話唔駛入金
求其開個Account就有
唔駛身份認證

要新開先有？支牛姐係富途牛牛？

係
新唔新無所謂

我本身有個account, 都無串流睇既

我帳號開咗年幾
唔得就試吓新開?反正唔駛身份認證